排球少年！集中討論「3 」

再見了，我的樂園。

唉 烏野條線太難打。又孖仔 又貓

原來你開咗
我啱啱仲開咗個

咁推呢個

其實4條線都難打
左上有井闥山，左下有梟谷八坂，右上有歐台，右下有稻荷崎

管原好慘自己讓位比山口
最後睇住自己個隊輸都無能為力

至少贏咗垃圾場之戰

光頭係唔係會接替東峰做皇牌
然後緣下頂大地個位
但我覺得好難搵返有咁上大實力既人入到隊
我諗都係講國青然後完

其實戰績相當好
垃圾場之戰
雙子種子隊伍
已經再冇人會質疑佢地實力

隔咁耐重返全國有八強已經好勁 不過三年級都要引退
隊長交俾緣下 王牌俾田中 要開始搵下個自由人

Btw日本隊會唔會叫埋日向呀啦

旁述都重覆左好多次, 半隊都係1,2年級, 前途無限

當然, 大地個角色太重要, 唔起眼, 但會係球隊不可缺少啲一環

冇經驗打到哩刻算係咁
傷日向,月島抽筋

守護神係二年級，應該唔洗搵自由人住？

始終覺得日向無影山都係普通人一個

西谷高二，仲可以打多年

點會 已經跳到同光來一樣高 又會打手出界 一傳又OK

自由人早培養d 貓同雙子都有兩個自由人 三年級帶一年級

翔陽進化咁快，應該會揀佢
由一開始ih到依家過左無半年（ih8月，依家1月）

諗住就有動畫睇係件喜事
今集就咁

今集一二年級全部失手
三年級交足功課

冇左大地嘅排球 唉

日向除咗發球同殺波力度弱啲之外其他都無懈可擊喎
仲普通人？

好空虛......

佢殺波有穿透力

山口終於唔係發球得分

尾頁球落地了

btw 其實可以學衝鋒21 整個咩咩聖誕碗/春假碗之類嘅盃賽，反正烏野已經同惡魔對王城隊一樣，宿命戰贏左

今年高三 : 牛若，尾白，木兔，桐生

下年全國頭三攻手會係除左佐久早聖臣會係邊兩個
星海? 搵多個已經諗唔倒

雙子？

日向翔陽

真係 今集明顯見到三年級 幾咁重要

大地先係主角啊

雙子唔係勁在攻擊，係勁在全能

要再講就要講日向可以配合到二傳
雙子戰都要提過呢個pt

唉 好灰。 之前有打大王已經灰過一次

會唔會有d犯規野 我地唔知啊

見到佢哋輸咗個下真係好心痛 好有畫面

molamola
佢起d標題通常都中
唔會離題

星海入國青好難會錯犯規野

前果幾個move呢手

我覺得之後會係講大地離開咗嘅防守問題 可能會搵一個攻擊型嘅後二🤤

可唔可以觸網犯規

排球唔係跳得高就夠
光來發球 接波 二傳全部基本功技術野都一百分
日向點同佢比
唔係間中守起球波就叫一傳好
一傳主要係指對面開波接個一下

理想當然係入國青練 不過好可能係春季東北集訓

可唔可以好似衝鋒21打神龍寺咁呀

國青全部都怪物級
暫時睇日向就一定未夠班
呢個亦都係之前影山笑佢廢既原因(基本功差 開波差 防守一傳普通)
全國賽後係睇到日向技術進化左
起碼開波唔會好似以前咁開失先
不過夠唔夠班入國青呢
我相信國青技術要求起碼除左發球勁仲有揀目標開
正係呢野日向已經唔得

輸咗全國大賽完咗佢把啦

第二年一定勁難寫 緣下一定不斷話自己做唔到好似大地咁 同套垃圾單車一樣

唉屌屌 真係輸啦

單車 第二年真係唔好睇

運動漫 第二年真係難寫 況且佢第一年寫得咁好 一定有差

最重要係個角色魅力 緣下點同大地比

同埋之後寫4強戰 應該好耐唔洗見到烏野

但我寧願佢寫第二年喎
今集有兩個伏筆 一係月島二傳 二係山口攔網
最後果球山口攔網疑似早左跳 所以比人超手

唔係唔寫第二年 係唔想咁完姐

緣下好差咩 我覺得有趣過大地
大地好少會搞笑
但緣下會笑田中溝女 用單車逼月島出去
佢係場內或者冇大地咁穩 但場外根本已經係副隊長

已經對月島同日向好好
起碼係佢地傷出左先輸

之後啲發展可能講升二年班前，會有啲高中生既大型國際賽事，需要選拔

又可以講返之前嘅伏線，例如話雙子話想二傳比日向

其實緣下已經係一直 塑造緊隊長條路，二年級基本上係聽佢話，特別係田中同西谷呢兩個只有佢治得到，佢只係要訓練下一傳同防守既功力

硬係覺得漫畫要完了

王牌岩岩先想發威

大地呀

如果今場真係輸左、下期三年班同一二年班訓示
一定喊到仆街

唔想等多年

同埋宮治好似唔算純主攻，算後二

我寧願好似上面咁講，攪多個杯賽，或者講世青算
再畫第二年全國實唔好睇
一加新人，就會好多人拎黎同舊人比較
即使畫得幾好都好，d人都唔會忘記原祖個班

三年級走左既後二就要搵個全能型先解決到，彌補大地走左既防守同埋關鍵時刻王牌得分能力既問題
（東峰實力叫一線尾，但都未有其他隊王牌嗰種逆境時逆轉既實力，好多時都係靠日向影山追分

白鳥沢嗰場咪係

一日未爛/完我都唔會睇死作者
哩兩場咪又係開頭有少少悶之後黎料，哩個階段我都仲相信作者

分分鐘過多幾期宣布會完都唔奇

可能all in 進攻呢齋靠L防哂全場

大地點解係球隊支柱就係因為佢夠厚重沈穩
緣下完全未做到球隊支柱呢個位，自信唔夠

仆街 人都唔齊呀屌

想睇世青 再完

輸左都冇好sad
日向退場嗰話sad好多
可能因為日向退場都差唔多等於輸

我睇到眼濕濕

下集你見到3年級喊晒口
你就會sad

下集一定爆喊

某程度上仲sad過入樽
入樽雖然去到全國打唔到名次
但起碼打贏全國最強

依d寫下就有，大地都唔係一黎就leader
最大問題係大家都認定左烏野=果幾個人
音駒=果幾個etc......
陪伴左7年既角色走，好難接受到
所以唔明點解要寫第二年
直接全國冠軍咪算，反正熱血運動番係咁，大家仲易接受

喂我屌呀, 標題大大隻字我們的春季結束了就劇透左我想點

一早有心理準備 春高會輸
只係冇諗到今場日向超水準，最後都係輸左
但其實輸得好合理
打完音駒超防守 ，再連續打第二場
一日打六局

睇多咗次真係好頹
如果動畫依到一定好似打贏大王最後一球咁
粒波的下的下

其實真係超晒班
打贏雙子
打贏牛島再打贏埋貓

好想睇烏野對梟谷

就咁諗
依定烏野都有80%可以贏到木兔嗰隊

但我覺得畫第二年 都唔會好似其他運動漫咁
有睇開都知
作者留左好多後路去畫第二年

我覺得作者想直接寫世青 寫埋就完

古館 keep 住令人驚喜

真 唔係信唔過古館下話

到後期好幾次以為無貨
點知都超岀我預期

好想動畫做埋佢
黎緊應該做到打埋雙子？

我估都幾大機會隔一季再出第五季

會做到打完音駒啦，半年番24集喎

打完牛島之後 個堆強敵都無鋪排過 一野嘔哂出黎
輸左咪當俾d新強敵出下場 鋪排下
如果一路贏哂所有 拎埋冠軍趕收尾真係糞作
打完大王同牛島之後同埋男主去左汁波 好熱血之後都悶到抽筋

咁如果係咁可能好似牛島咁出

垃圾場10集有d難

有咩難明,咩叫熱血運動番係咁
人地本身計劃已經係會寫第二年
而本來所有打一年就贏哂既運動番根本就冇可能真實同完整咁描寫日本高校運動文化
就算好似SLAM DUNK輸波之後完,有可能會超越到SLAM DUNK咩?

入樽佢地輸嗰場無畫出嚟你唔會有感覺
但而家你睇住個波落地
動畫做到呢一集肯定喊死人

只要Jump 啲on9責編唔搞事就應該無問題

學火之丸咁直接skip去職業賽

下年隊長邊個做?

OP 我英後排球算最大台柱
班責編唔會搞事啦
JUMP都今時唔同往日

但我英已經開始爛

緣下

有好睇過?

截至犯罪紳士都仲好好睇

存在感極低 樣都醒唔起

我覺得打解修師個到幾好睇

代大地打個場超好睇喎，睇到眼濕濕

作者真係可以將每個人寫到好撚精彩

反而田中都幾勁 只要一傳好啲

對作者畫第二年有信心
有邊個一開始諗到真實系排球可以畫得咁熱血咁好睇

唔知大家有無睇過飊速宅男。畫緊高三了。如果連佢都可以出高三，排球一定可以出高二。日向仲要全國賽先大進步。仲要田中已經係皇牌候補，極限線路精度提升。

打高二其實仲有大把野寫。in 古館，we trust

佢係咪講以為夠但原來門太接球接左舊泥出界果集

單車爛撚到中間斷咗成百集無人譯
寫無可寫走去玩mountain bike 先再有人譯返

一諗返第二年點樣吹奏啲變態佬就覺得嘔心

第二年有冇贏到

不能同意更多

同問 😅

我都想問
睇到佢停譯之後就冇追

贏左

咁都連霸到

都係屈小野田 但第一季真心唔錯

第二季好重複

屌佢老母第二季咁都贏撚到

黑道之前還可以 其實打完all for one之後就唔知想點咁

應該似衝鋒21
講幾年後 是但整個畫面係大王打日向就完

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

唔係掛 想睇御堂根贏

變態

想傾飊速宅男自己開過另一個post傾啦
差唔多講左成頁

oad 幾時岀？

都係1月

出左情報 井闥山

ohmygod

木兔bb，靠你了

molamola
有種要由零開似追既絕望

井闥山都

包多幾層得唔得一入黎就見到 避都避唔到

S唔係古森咩？定好似稻賀崎咁隊長後備？

古森係L 高中第一自由人

自膠記錯

井闥山個對手隱藏版boss

井闥山都輸左
排球既森重寬係咪要出場

仔細睇返 井闥山個setter隊長傷左 比兩個隊友扶住
估計係第二局傷左先對手連追兩局

特登安排佐久早二年級，就係為左下年俾佢同烏野碰頭

木兔係咪要拎冠軍

仲想睇佢有幾勁添

下季咪有得睇囉 🤣

唔係有隱藏boss贏掛咁我想木兔贏多啲

三大皇牌，高中最強二傳，高中最強自由人，主角
全部都輸哂

完左全國大賽篇
應該到國青篇

冠軍出左啦咩？

未出，但依堆頭銜嘅人全部輸哂

證明要整體好勁先贏到比賽

其實宜家二傳影山實力有冇頭三，能力全面，任何姿勢set波精準度高，進攻又有創造力

影山我覺最勁

我覺得宜家同宮侑差唔多，不過宮侑發球多變化，同埋配合再好d

都係嘅官侑啲發球勁太多

影山打雙子嗰場d發球勁到仆街，好想快d睇動畫

想知國青正選二傳係邊個 影山同宮陏好似都未係正選

但宮郁兩種發球都識 影山始終有段距離
再講 我覺得現階段影山未用盡到月島

有不停去拉高佢擊球點，不過月島強項始終唔係攻擊

我覺得呢個係錯覺黎
月島有好多日向冇既野 就算日向後排 前排一樣可以夠火力進攻先係最理想狀態
就好似一人時間差 第一節奏時間差進攻之類 月島同影山始終唔夠默契
小黑強項都唔係進攻 但必要時(打戶美)一樣可以攻 唔洗夾

我覺得呢個就係宮侑同影山分別，宮侑d波可以有令人變強既錯覺，證明左佢本身既配合能力

連影山都覺得佢官侑啲波俾人有錯覺自己好撚勁

全力支持木兔bb 拎冠軍

劇情咁樣發展
我覺得木兔會輸

小巨人依隊贏啦 好撚勁

屌唔想木兔輸

木兔過唔過星海嗰隊啲攔網

田中都過到喎
木兔斜線勁咁多

球球都小斜線咩 好難做到架
同埋只要搵個守小斜線位
三人read block
基本上都好難過到

咁木兔都唔係得小斜線
佢仲有大把武器 直線 假動作 反彈球之類
又唔好太睇少佢 話哂全國top5 邊有咁易對付
冇攔網可以100%攔到所有扣球
實有方法過到

我打完都覺得係

套野d勝負真係好難猜測諗住井闥山有最強自由人，三大皇牌之一起碼都入到決賽

雖然好中意三年級果三個，但次次好似其他體育漫畫一路贏到尾反而無咁好睇，有遺憾美反而令套野更吸引讀者追落去

全國第五係木兔，第三係牛若，第二係桐生
最勁同第四係邊個

牛若，桐生，佐久早
同堆無講排名，只係話三大主攻手
木兔都係一樣
如果夾硬要講仲有邊個，稻崎荷個尾白阿蘭都被稱為最接近全國前三嘅人

木兔正常贏到，烏野唔係傷左日向都有機會贏
同埋赤韋都唔差

我覺得佢贏唔到犬伏東

井闥山係咪除左佐久早，仲有最強自由人
如果咁都輸，唔知係咪有另一隊黑馬

係
但情報話佢地setter傷左

但記唔記得有冇講上年春高或者之前ih 聯，冠軍係咪井闥山

今年ih冠軍係井闥山

好平淡 咁仲sad

睇完有種好悲傷嘅感覺

香港都係咁sad

希望香港可以捱過依一關

睇比數 第二局輸25-20
應該係第二局終盤傷出
或者輸輕敵

輕敵應該唔會，全國水平唔會犯呢啲低級錯誤

連梟谷同歐台都有個合格既後備二傅
我唔信堂堂東京第一, 本屆IH冠軍會只係得一個主力二傳
然後主力一傷左就輸比隊黑馬
所以我更相信係第二盤終局傷出果陣教練以為自己贏硬選擇左守勢
輸左第二局比人打起左士氣第三局贏刁時

下集應該會飛 直接講冠軍算

黎緊呢3 4集應該係d終極虐心嘅身後事劇情

係就好
想木兔登頂

希望木兔贏啦
但套野太難估啦

星海下隊打咩

我想問動畫睇到第三季，邊到開波睇漫畫

無記錯好似係190

如果星海果隊拎冠軍
咁即係烏野本身都有能力贏
翔陽

由第一集開始睇啦 冇壞

啱啱又睇翻到木兔打桐生，真係好撚型

諗諗下都係
又Sad咗

第幾集開咗想睇返

328

未睇先估 木兔冠軍

木兔之前flag到我以為會輸
希望今次真係冠軍到

但係要搵返個相當嘅對手去襯托 唔係個冠軍會好似好廢

木兔型撚到

Hey Hey Hey!

烏野輸左我已經勁唔開心
求下俾木兔贏啦

照整體實力 星海個隊最有機

但未知黑馬嗰隊點呢

我 無敵！

王牌心得，其一！用背影鼓舞隊友

情報....係咪代表要完？

可能畫奧運？

可能改踢波

唔好

個情報估唔撚到

我覺得9成畫國際賽事啦
世青盃果啲

睇比賽姐 冇事既

邊到有情報睇

同問

巴西男排都好撚勁

竟然係咁

估唔到

可能去做交換生

咁樣推快好多
定同編輯唔岩數好似灌籃咁斬左咁完變神作

但井闥山講都唔講就好撚怪
唔理佢係直接完
定跳到去講幾年後

又或者大學篇
咁樣又可以同各個舊人相遇
又可以組夢幻隊

日向做左熊貓仔？

就係睇嗰幾個字定係有圖我見唔到？

好多圖喎
咁樣超展開法我寧願佢完

自膠 冇碌落去睇

做乜鳩

之前鋪落用嚟打下年啲伏線唔要喇

可能玩回憶 , 巴西展開d 劇情 , 之後直接回憶返第二年 , 順手飛埋d 無關痛癢既賽事

特登去查佢個袋寫乜
見佢拎食物又踩單車，成個foodpanda咁

可能襯放假去巴西探下老豆，係個邊識到新朋友啫。

想點

Slam dunk結局

睇完呢度就棄左番

真心，果陣已經感覺到作者為佢鋪緊路

單車高一動畫都睇左三四次 真心好正好正 點知第二年衰到咁...

估你唔到

即係講翔陽係巴西打排球

係咪會同其他人組隊

Volta Volleyball

會唔會係勁到去到巴西打波
如果一畫佢變咗小巨人唔打波咁即刻唔睇

會唔會去左打世青

Cls劇情

二打六黎喳wo

近年日本d漫畫好鐘意一跳就跳到好耐之後
巨人又係咁

仲以為有得睇梟谷

佢都二打六

其實都幾期待 我對古館有信心
老實講唔計白鳥沢 縣內有實力既隊伍都差唔多各打左2次
如果畫2年級又打同一堆對手會好易悶，但又冇可能直接飛左佢，又冇可能幾集就打完，就算同青城/白鳥沢再打都好難有同樣既激情比到讀者
都仲未計如果有新生又要花時間塑造角色，又好易俾人攞黎同3年級比較
佢咁樣展開反而仲值得期待

牛若 左手
桐生 扣惡球
想知佐久早有咩特色，點知就輸左
希望國青篇會講下，如果唔係要等下年全國大賽

呼應番佐久早怪癖
防止自己病 / 傷

定去巴西打沙灘排球突破埋咚跳個高度呀

出未呀 好想睇

去巴西緊係踢波啦
足球少年

冇人估到

跳得太快，跟唔住個節奏
Btw今集好感人

好撚想喊呀睇到

影山個句

我想喊

回億又有排畫

唔知點解，覺得套野會變足球小將
希望唔會玩爛

雖然佢地打貓同歐台果陣都想人地贏...但今集幾版都真係睇到眼濕濕三年級果啲畢業果幕...

真係幾年後

起曬雞皮

直接skip 晒中學
雖然個套路好新鮮
但係會唔會同哈利波特一樣出左學校就悶

劇情咁跳脫既完全估唔到

太跳脫，無哂感動既感覺
btw只係休一個星期，都就良心下

個人覺得古館避開左要重新塑造角色(新一年級)同避開重覆嘅成長套路係幾好
因為其實高中嘅橋都係得友誼賽合宿冇咩好講
好期待佢會點樣開新篇

作者好跳脫
數年後既翔陽都仲係矮仔
好期待佢仲會講咩
感覺上比升2年級個啲劇情好

會唔會跳得太快...？

神劇情

屌明明感動緊，期待緊佢地之後會點，突然見到數年後即刻屌左出聲

LOL
係 bon apetite
即係bon appétit=好胃口

跳脫到你估佢唔到

之前同估緊二年級會點講
依加一轉眼間之前啲角色全部退下
睇吓會唔會講影山同佢一齊去咗巴西

唔會好似單車咁寫完又寫幾好

小巨人條線講得太少
想知多d

係
仲以為會有小巨人回憶

屌點估呀
日向好似無咩高過
係大隻左

Btw而家真係得排球同巨人keep到高水準

巨人早排唔係比人屌咩

鬼滅唔好咩？

咁我覺得跳幾年好過又重覆幾年
中間回憶下一兩回就夠
第一年全國都咁成功

其實好想睇第二年縣內啲隊進步左幾多😢

我都想睇 但第二年係校園運動漫畫死症

真係飛到去幾年後
到底會回憶定順住寫呢

其實幾好奇日向幾年後高咗幾多
雖然應該都係唔夠米七

畫到鐵壁好似下年好難打
又有大型setter加入
青根仲係到
仲有星海呀屌

睇到幾年後真係o左

心目中同排球一樣神作

其實畫之後係好事
可以睇返d舊人
好過用一段時間重新鋪排1年級

講下佢睇到今年烏野有咩感受都好

鬼滅漫畫個劇情好似趕收工
過程skip晒
主角係咁爆seed

點知行行企企就算
都唔知之後仲會唔會再出

中間有段文戲長左啲
未必個個啱
但其實好好睇

不過呢個排球post唔多講啦

要等兩個禮拜
點頂呀

幾年之後
日向 影山未必再同一隊
睇下今次邊個可以企係球場耐啲

正，想睇木兔日向同隊

宮侑同日向

唔撚係呀話
數年後！？

好突然啊

睇過咁多運動漫畫，有咩發展係未見...過...

咦！？

睇到有人話排球少年變排球壯年

其實我地都由少年變咗壯年

咁本身日文名係ハイキュー，都無規定要少年既

正呀，重複二年級肯定人氣下滑，作者好醒

影山講我隔離個格回憶影山見到咩，冇乜印象

啱啱入烏野嗰陣
同日向佢想自己一個接波殺波Set波

左下個幕都係咩

就咁睇好難認到 但係咪佢啲中學同學同佢Say sorry

其實係上一話佢睇住3年級鞠躬

可能去巴西訓練
再入東京奧運篇

竟然
重睇先

大學/日本隊啦應該

都岩，食住條水
同埋日向鳩up既時候講過話想拎奧運金牌
但點樣帶番d舊人出黎又係另一個問題
因為烏野頂盡我西谷，影山，日向同月島係入到世界水平
但你話光頭仔，3年級，完全冇出場機會，又會好失望

成隊烏野出來仲奇怪

覺得應該出影山同月島多
其他都會少 跟住就講新角色

好似當年體操咁
前輩都係去到大學就無得更上一層樓
係唯一有四眼仔可以上
所以我估都係得日向影山, 頂多加埋西谷
而家三年班嗰班就應該講下佢地打大學就完

唔好咁快完就乜都得

好撚熱血

本來想睇多啲木下同西谷

做咩9 好似tvb咁幾年後
我想睇緣下做隊長呀
(仲要 飛雄岩岩先講完仲想係烏野行落去

如果日本隊係咪即係日向可以打到宮侑set嘅負節奏
仲記得之前宮侑講過要set波比佢打

雙二傳！

今個星期停

龍神日本奧運篇(偽)

今個星期休息

7年後？

魂之座
跳字叉電

致敬得太明顯喇掛

自錯post

忍手由第二局尾開始無睇
之後岩岩一口氣追

上個post 未打小巨人
已經估會輸俾依隊 之後個個話唔會
又話覺得直接春高完

點知 唉 真係見到春高完 好sad
實會唔習慣全team人轉哂

有冇最新消息好想快d知幾年後ge變化

no

其實都好
想睇日向同各種春高高手同隊
多過用大量時間寫新一年級

日向完美接到影山一傳

其實會唔會係作者原本係諗住真係春高完
但寫寫下發現黎緊下年就奧運，又有靈感
之後咁變左急急完左春高
唔係井闥山條線鋪左咁耐，真係諗唔明
希望唔好爛尾

我反而覺得佢係真心想寫第二年
翔陽主要對手大多數都係二年級
佐久早，宮雙胞胎，孤爪，青根，星海
可能發現三年級角色太受歡迎，寫一年級取代佢地會引起反彈，所以索性寫幾年後

又話27先出新一話嘅

不嬲都係偷跑，快過jump周刊幾日

咁就完左23年, 接受唔到

其實我睇唔明
預選輸咗唔係應該打唔到春高
但點解又話第三輪輸俾宮兄弟

..........................我接受唔到

真係跳晒

應該係情報錯 夏季果個係IH預選 然後先到春高

姐係點？排球呢套漫畫就完？定係高中章節完

似，岩岩仲諗係日向高中第三年打春高，但諗諗下宮兄弟冇理由讀中七

終章係指呢套漫畫既最後一章，畫埋就完

我都唔明 係咪即係日向仲係三年級 有得打最後一次全國

Jump肯俾佢完

依家好似無以前咁紅，應該肯嘅

有冇偷跑link

咁就完 cls

咁寫我覺得仲衰過寫第2年
跳得咁快完得好突然咁
遲啲睇下實際寫成點

畫埋如果同樣似上一章咁長都三百幾集 起碼六年
運動漫其實好短命 十年以上已經好叻
你估足球小將咩

唔係即刻完
依家係最終章

之前係咩章？

唉屌
鬼滅又就完
排球又準備完
海賊王又on99狂拖..
仲有咩漫畫追啊...

鑽石王牌

我的英雄學院

鑽A而家開始慢慢追(唔好肝住睇)
睇到live 就好好睇

瘋狂重睇

返工時間追下先

之前有睇，
次次追到live就無衝動追落去

咒術

境界觸發者

最終章都可以畫好耐既

Dr Stone

我英中間有段又拖又多新角好難頂

唉 好傷心

3年級山口做隊長
點解日向係5號唔係4號

沙排少年

比較想睇大學篇，期待d唔同嘅組合，例如大王同牛若

點睇得出佢做隊長
Btw影山咁高既好似只係矮月島少少

即係所有舊角色冇曬 得番日向
好大挑戰喎

1號通常係比隊長 傳統黎

影山打奧運?但日本男排好似N年入唔到奧運

鳴呀

估計係呢大半年會講17年至19年
之後去到6-7有就會講20年
到時就會講東京奧運

沙排應該係轉折點
期待2年後練完返日本

有冇人同我一樣睇到呢度好唔開心好大感觸

去外國已經估唔到
沙排更加完全無諗過
完全捉唔到佢路

姐係漫畫完左定點 唔明

鑽A邊到睇 岩岩睇到榮純第一場王牌個到就搵唔到了

漫畫人睇到睇2話部21 / vol.moe 睇到最新(好似係14x)
之後轉去古風睇

古風仲keep住有更新而家去到178

我覺得好on9
沙灘排球？無撚野嘛

咸左

我仲未接受到 跳得太快

可以正面硬接三年級影山既發球
日向應該變左全能型
同埋見佢好似畫得高左
喺沙灘練得多依家可能跳得好撚高

古館識葡萄牙文好癲佢要畫幾耐

有乜問題現實都大把人係咁
加上又唔係講佢之後都打沙排，都話左係修練
太死板又唔鐘意，太破格又話on9

未完
不過就快

反而時間線唔係好明
佢話而家已經過左5年（頭兩年係2,3年級,畢業準備1年,呢到都3年啦,咁日向話集訓兩年,正常而家已經番）
定留左唔止一年

棄左

第一年: 2年級 (決定去巴西修行)
第二年: 3年級
第三年: 修行前準備, 仁花大一
第四年: 修行第一年, 仁花大二
第五年: 2017, 修行第二年, 仁花大三

用沙排黎修練...去番打室內排球會有咩轉變呢

我仲想睇班舊人...
月島田中呢啲，希望仲有戲份

全能到仆街

大家估下影山個日本隊仲有咩人

我都覺得最後係講東京奧運

諗到影山同日向係奧運用返負節奏都起起地雞皮

進攻時覺得個場太多人無位打

係沙地跳得多 返室內應該跳得仲高

感覺結局係影山同日向最後一齊去左奧運，一開始用怪人快攻得分，之後就完

但又話為期兩年
咁應該就番
不過日向短頭髮唔好睇

久違嘅組合 然後一個眼神就可以完美配合

應該淨返幾個月~半年就完兩年
用嚟做新章嘅序章

日本落後緊 日向上場打爆對面

排球少年-終章.....
之後接住
排球中年-序章

排球中年

排球轉沙排係有
但沙排轉返排球基本上無
排球學到既野可以用係沙灘排球，但沙灘排球學到既野基本上應用唔到係排球

中年發福有個大肚腩

跳唔起

跳到咁

真係捉唔到佢個終章係咩意思
不過畫埋奧運真係夠
唔希望一套咁好既漫畫，因為貪心而畫好爛尾
好似足少咁，fans有得一直睇係唔會傷心
但真係愈畫愈爛

我自己咁睇，戰術上係用唔到
但因為日向本身波底差（冇寫個兩年唔知啦）
沙排得兩個人打，變相你要顧既野多左好多
要識爛網，set波，救波，每樣野都要用到，起碼根底會勁左
個時日向都係做執波仔之後學識預測人地條波路
再加上沙排本身個地唔平
要跑要跳都有一定難度，到轉番室內應該有幫助

今集寫走個陣日向接完影山個發球過唔網
下次見面....
日向應該會接到

做乜9

過唔到網先正常
要俾個波二傳

係喎痴左

應該類似條善寺個玩法 間學校話新教練一開波訓練佢地打雙人 練到習慣晒有咩突發都自己處理
話時話個新教練打鷗台有冇出現過

都就2020東京奧運
老師我信你畫到個陣架 比次機會日向啦
鷲匠定烏養講就比2年時間架

上網睇番，現實都有好多球員係先練沙排再練室排
所以古館唔係完全鳩吹

影山16年已經有份打奧運

作者應該做唔少research

睇過youtube有人介紹作者
話作者本身都係打排球
仲要真係打副攻位

特登俾左一格畫佢set波

應該都係新角色？
出過場既應該得牛若桐生有機會

牛若走唔甩啦

呢話鋪排得好正

鷲匠老師超型

俾你估到仲係食神?
就唔出

我覺得係會講日向番到日本點樣去入國家隊，最後同影山一齊參加2020奧運

木兔，宮侑，歐台果個不動畫神

好撚期待日向個一格 好撚型

角名

牛若 = 西田有志

又帶下風先

到底日向同小仁花有冇拍過拖

好撚鐘意呢個角色
睇住佢對日向嘅睇法慢慢改變真係好令人激動

打白鳥澤嗰陣仲覺得佢係廢老
係我錯

我估冇
分分鐘grad咗就冇聯絡

有呀 有格係話影山去咗巴西

我估佢真係可以練到全能型

作者一路都鋪緊佢做全能型

個下一傳超練

靚*

係喎 睇漏

有啲感動 由乜撚都唔識練到全能型

係咪冇提過高三？
(高二IH輸左俾伊達工 春高輸俾雙子）

完全諗唔到之後會寫咩...
跟時序應該2017/2018返日本
但點join返影山？打聯賽？
(日向返黎都唔多似入到國家隊）

如果日向做全能型 咁龍同守護神應該無得再出場了

唔知日向第二年有無同星海交手呢

然後配合返日向最強誘餌嘅定位 可能轉做自由人
全攻型嘅自由人都幾撚癲

做大地嗰位咪得
又守得 又傳得 又殺得

高三

自由人冇得進攻喎

飛雄

喊左

轉職打沙灘排球?

希望國家隊有份畫下月島...好中意佢咁傲嬌...

修煉

小細節 小仁花係佢阿媽間公司打工

全攻型自由人，淨幫人托波進攻？

以日向嘅性格應該接受唔到冇得空戰

19年返日本選國家隊
20年打奧運

Ps 日本今年男排排名頭五 好似 同埋有份打奧運

西田有志勁撚到仆街
以家先19歲

規矩記得未

佢個時真係廢老
直到打歐台先醒覺

烏野始終拎唔到全國有d遺憾
但如果拎左唔畫,讀者又會想睇

識醒覺就唔係廢老啦
進化到唔係自己球隊嘅都肯幫手搵門路

與其要要接受新角色新一年級
我寧願咁既情節會比較期待

btw 排球少年完結後會開新篇 沙排青年

不打 嗎？

呢個係完美到位嘅一傳on9？

做觀眾

睇左幾百集你同我講進攻自由人

D留言好好笑

我柒左 sor

光復香港時代革命

咁樣寫真係最好 好有腦

寫多百幾話完就正

真係機會大 ending 個句

第一次負節奏個句

屌好撚失落

16話 vs 370話

好想繼續睇你地打啊！

16話

奧運日本隊
巳知既角色有能力做正選
牛若 木兔 桐生 星海 影山 不動畫神 夜久(西谷?)

日向番到去都係做後備
跟住唔夠打 換日向上場
同影山一個眼神 怪人快攻 全國好撚驚訝
完

星海勁係全方位 周身刀 其實我覺得佢麻麻

係咪就完 定轉玩奧運

佢先最屈 完美咁濟

再高層次就一定係睇身形，咁多勁主攻星海機會不大，（日本隊點會冇宮侑同佐狗早

宮侑絕對可以做正選
但係影山太屈

咁易比你估到就唔係作者
日向代表巴西同影山打

所以一年級既全國大賽冠軍係邊個

咪就係
日向當影山係競爭對手
新一章可能唔會同一隊

終章先黎開新人做partner?應該唔會

隊長個數學下面唔係會有一劃㗎咩？

佢地會一齊再打波
因為佢地講また
即係會再見

我希望係梟谷

2020主辦國實入到
近排日本男排進步左好多
石川祐希西田有志左右開弓
可以同歐美強隊五五波
最近2019 World cup第四

今年FIVB係日本主辦
如果啲排名仲咁唔掂會好冇面
2020更加啦 睇吓有冇機入三甲

個劃係前面

沙排篇肯定唔會再出飛雄喎
人氣keep唔keep到奧運篇都唔知

當年的烏野就係得返依4個
其他都係新人

仲係接受唔到小巨人條線咁就完左

有可能係沙排只講幾話，當好似之前宮城縣一年級強化訓練咁，主線都係打返排球

唔出奇 講明得兩年練沙排 而家都應該過左兩年
另外日向而家重keep住烏野件外套

個人覺得日向影山最尾句再見係指大家都唔再需要對方黎證明自己ge強大，有d傷感

其實排球依家係日本個邊人氣係點？
同9月先出動畫？

想繼續睇高中多d

還可以
動畫應該帶番起D

有冇人同我一樣最鍾意月島 打白鳥澤封牛若嗰吓真係cls

日文係また 意思係一定會再見 同中文唔同

月島

我 好掛住佢 但硬係覺得上左大學佢唔會再打

唔必既
佢已經試過迷上排球既一瞬間

果句野真係好型

究竟高一果年 木兔有冇贏到
點解唔畫埋佢先飛5年後

我估輸 368話 尾2 敗者有佢份

但講果句說話果下 木兔先岩岩贏左桐生入4強

西田有志先19歲
影山佢地都係19
唔知會唔會畫到佢地好似西田咁呢

其實係真實世界 zaytsev 都有打沙排 有咁既鋪排都唔會點錯 希望會入到代表隊打世界賽

其實年年world cup男女都係日本搞架啦
呢到有幾多人係識排球

佢啲發球勁撚到

有冇人覺得係jump見到宅男畫唔店所以唔比佢畫高二
無論幾多鋪排都好 始終都係第一年果陣既角色最吸引到
某程度上對手大部分都係同一堆人

大家睇 宅男踩單車果套

一畫第二年食晒屎

畫親第二年都無好結果

除左踢出我天地既動畫

我覺得要畫第二年唔係問題
如果係一開波由春高開始畫
或者畫完ih高年級引退，之後skip春高，咁畫第二年就唔會有問題

其實佢唔係超能力排球
作第二年真係好難 會悶 因為要由初賽打起
同埋佢地拎左全國第三年全國第三已經好勁

反而覺得咁樣 終章 完左佢更好

好似slam dunk 咁

最好唔好作世界賽 變長篇

咁第二年啲角色真係吸引唔到人
第一年都可以睇四眼仔點進化

今年去左福岡睇 真係好震撼

仲要16係岩岩高一既影山
370係高三完既影山
即係日向接球能力已經同第一年既西谷有得揮
分分鐘勁過佢

新角色未必吸引到人之外
最重要就係由初賽打起
一諗到唔知幾耐先再打到入in/春高
就覺得好難捱
反而依家新展開 真係吸引到我
好想知之後會講咩

agger
想知講咩
又想知會出現咩角色
一甩左學校賽
日向可以夾任何出現過既人

好想睇日向點成長到好勁 到高三打到全國第三 當然既一年級成長到點樣去打啲比賽 一定好好睇

踢出我天地 神作 加新人都好好睇

已經係最終章

動畫加持

漫都係好一般

加新人都好睇
係因為成套野正係睇葉恭介就夠

屌 踢出我天地
真係神作

橙頭仔真係寫得好撚好

有冇Link

Link啊！

排球ntr少年

及川唔同咗樣嘅 唔講明係佢都認唔到

及川變到成個大地咁樣
多左pat陰

初期啲人物畫得幾detail
但後期個畫風變得好勁
可能周刊超趕
搞到好耐無出場嘅及川整咗容咁

其實日向大左
個樣都麻麻

我覺得D人大左個樣都好麻麻
大個影山同日向個樣好似面大五官冇大咁

日向*

我都想要
利申南區

見另一個唔覆，或者你留tg😂

點解仲未有

可能聽日先有

仲未有既

今個星期停更？

好撚吊癮

各位如果等唔切可以睇住生肉先

點解今個星期咁耐'
其他都出晒係得排球未有
平時都係同OP一齊出

睇完最新個集覺得咁樣發展好過出二年級, 見到翔陽被偷銀包又無人理佢個時我都sad左

一黎就思鄉病

感謝了
雖然廣告多到癲

我睇睇下佢跳左去甜故，搞到我睇睇下漫畫變左睇甜故

老師仲想描繪到再多啲再深刻啲既予盾
離開中學呢個毫無負擔既地方
點樣係殘酷既現實社會追求理想
失敗 孤獨 徒勞無功 放棄
被「高中」框住講既野會越黎越似

PK我係巴士上面睇隔黎位𥄫住我啲廣告wtf

月島個頭想點
原本咪好地地
作者做乜搞鳩佢個頭

忍者 翔陽

我係電腦睇

講返年半前 有排講喇

日向真係好堅強

睇嚟應該係大王幫日向手

影山個個都好柒

排球真係好撚好睇

漫畫人做咩唔更新

對作者完全有信心
佢係諗清楚先唔畫第二年

啲角色大個就崩壞哂

思鄉病

因為鼠繪未更新

係咪就黎完啦?

到底木兔有冇冠軍到

唔係
你當之前宮城縣預賽係一章
春高係一章咁樣就得
依家係新既一章，只不過最後一章

鼠繪今星期做咩唔更新

咁姐係大概仲有一百集多啲就完排球

即係都起碼仲有2年

我估動畫最多去到第5季

好想睇高中三年級點打到第三 應該會好正 新個集有一格係講三年級既比賽

好想睇山口做隊長成熟既一面

其實好難畫 又要初賽打起 始終唔會好似一年級咁多野寫 中間一定會悶

想睇烏野打木兔 點解唔畫到總決賽先輸

可以回憶寫返 咁咪無審美疲勞

一定會穿插3年級回憶既

有冇link

莫非真係日vs影

會唔會入阿根廷球隊 網球王子咁去左對面

鼠繪係咪停左唔再出

好似星期六先出

上集都未出

好少可 係咪出左咩事

好似話唔夠人手

大王 日向 vs 影山 牛若

我屌版權問題

咁係咪以後都冇中文版睇
仲有冇其他漢化？

唔會冇呀，上星期嗰個都唔係鼠繪譯架啦

點解香港就冇呢啲平台
比錢睇都肯

我覺得最後會係日向打贏影山 達成當初嘅承諾

無借想比錢睇正版都無

笑死 巴西嘅兩個痴線佬

好撚正呀

以後冇得睇啦？
生肉我都ok架

巴打係邊到睇

睇英肉都唔比大陸狗機會ddos

邊度有英肉，我google咗成晚都諗唔到點search

呢幕睇到想喊

通常上Reddit搵就有

俾人以為係中國人仲慘過食兩舊屎
恥辱嚟

本身高中篇唔太鐘意大王
但今集改觀，同日向一齊鳩好正
仲對日向超好,請佢食飯
佢係咪只係唔鐘意飛雄一個

不嬲都鳩

大王對個個都nice
淨係唔妥影山 句句疾住晒

仲唔妥牛若
咁啱佢兩個喺哂同一隊

但牛若同影山見到張相好似好葡萄
一個個好拍檔比人搶左
牛若就不嬲都拍大王

Jump有官方英文app叫Manga Plus可以睇最新3話
不過星期一先更新比其他地方遲d

渡辺謙

支持正版 遲幾日無所謂啦

Btw牛若打職業冇得做主攻

終於睇到371

連日向都會縮埋牆角
一個人喺外國嘅生活真係唔容易

妹妹個銀包

本身打後二

呢個作者係有一手
雖然,一個人唔係打職業,為左興趣而去第二度係有小小誇（雖然現實都有人係咁做緊）
但佢唔會就咁寫個角色乜鳩都唔理就去
係球場上遇到困難外，生活上問題都有寫落去
真係好寫實

其實以日向性格嚟講一啲都唔誇

佢本身係白鳥澤都係打接應

372都出埋

搵及川幫日向打氣的確係最佳人選
果然作者無令我地失望繼續係咁好睇

漫畫人有得睇啦

仆街我諗起及川個土人雙手比v個樣
成蟲好似好鐵意做呢個pose

加埋牛若
佢以前成日覺得唔夠呢2個天才鬥

幾時開始做運動就係gay番

因為有啲運動番係gay番 e.g. Free, yuri on ice，黑子唔知算唔算
所以未睇過以為係都唔出奇

有我在，你就是最強的

好熱血 好難基

大王同男主組隊 超正
大王一早講過想幫男主托球
補番第二季動畫個坑 原來個個人就係大王偶像

cls 支那有人搵返係第97話嘅伏筆

古館係咪諗晒成個故事先開始畫呢套漫畫㗎

屌真係每張圖真係有意思
有次武田講人與人之間化學反應有張耶穌像插圖

睇唔到伏筆位，求開估

及川會去南美打波

漫畫睇過支那網有po過
動畫你睇title 人與人之間的化學反應？個集
個名類似係咁

370呢吓set波係咪大王教

依步似係官兄弟嗰完美嘅一步

話說沙排有得用上手架咩

有
但好易犯規
所以冇把握唔犯規嘅都係用下手算

點解反而沙地用上手易犯規

我懷疑上面日向已經犯咗規

影山set新怪人快攻反而個波要轉

Btw根本沙排個上手為嚴而嚴

應該係唔想攻手攻擊得太輕鬆
因為得兩個人防守咁大個場

都幾撚癲 如果日向嗰球冇俾人吹嘅話
佢個球會Set到好撚靚
仲要冇得跳set

啲規則好麻煩

所以話練沙排我真心覺得好on9

但係返室內打返會勁咗好多

想問有睇開現實比賽個d
呢d係咪都係睇球證捉唔捉
好似nba d走步咁

但跳得多沙地會唔會唔習慣木板地

我覺得有機會會跳高咗

黑左好多

咁曬法

依家邊到最快有生肉睇

快就唔快架啦

呢到有囉

佢哋一開波輸晒
真係唔慣沙地

等漫畫人更新算
372好似都係🐭嘅出品黎

屌咩又唔深色字又唔多重加密

劇情預測

日向在沙排有一點成就，跟著同及川同隊，之後就打影山那隊 (國家隊或者交流賽) 作結

Sorry 冇下次

濟空勁左？

點算,愈睇愈覺得大王都好正
原來佢都係單細胞生物

應該唔會，呢段係回憶黎
要走應該走左

有keep住練室內場

我覺得呼應左"日向冇左影山就什麼都不是"
證明左俾人知係錯嘅
佢已經升級到同其他人都夾到

今集好好睇

連大王都搵翻打排球嘅初心好好睇

將首”欲”改得好正

忍咗9話無睇，諗住以後齋睇動畫
點知忍唔到手，真係幾驚喜

同埋練體能

同大王呢個短篇寫得幾正
見到大王對日向咁多，有d感動，明明個時唔同隊

成長了

用大王短篇帶過依2年其實幾好
希望下集開始慢慢帶返去室內排球

其實終章無講有幾多場波

終章完

少年漫畫一講幾年後睇到主角成長呢d王道劇情真係冇得輸

屌好熱血呀大王
期待遲啲會唔會出大王+影山雙二傳

睇完短篇，有小小鐘意大王

大王不嬲最正

之前中學編唔得
成個小白臉咁，又比女圍
又成日酸影山同牛若

其實我比較想知第二年有咩人加入咗

我覺得宜家大王見到日本隊嘅牛若都係會串佢喎

東京都代表決定戰Blu-ray&DVD 2020年1月22日發售

最記得係影山全國大賽打雙子set左球俾光頭打直線
大王睇完知道影山完全超越左佢

有冇圖

我覺得係大王發覺影山又進化咗only
唔係酸影山完全超越佢

沙排幾話就過 直接返日本

帶CAP帽觀戰個個二打六係邊個黎

咪一齊住果個 佩德羅

呢幾集進化得好快

有熟肉未

研磨屈到

研磨又有錢又靚仔

研磨屋企請唔請工人

我成日都覺得佢係女人

又有才華 又有名氣
仲唔撚洗做 人生贏家

點解內向既人做到Youtuber

打機勁就得嫁啦

171cm

日向都高過我了

睇到笑撚左
果然唔好睇小毒撚

好撚勁
股神董事長

好想知木兔最後拎唔拎到冠軍 編輯係唔係等緊排球少年人氣回落既時候先再推呢一篇

係都唔奇
真係要靠依啲吸引返人嚟睇

171係排球世界一樣係矮

幾跳得都冇用 出去打 個個2米幾 幾快都唔夠

百度話停漢化

睇下聽日有冇啦

終於出咗season4 trailer
但睇落剩係似做合宿嗰part
頂盡打埋伊達工

出開就好快第5季（希望係

咁少唔係掛

未清楚第四季有幾多集
無理由剩係出個合宿篇做一季咁on9
我估起碼都打到雙子

我覺得雙子篇同垃圾場之戰都可以做OAD或者單獨做一季

始終烏野係主軸 唔會出OAD嘅
可能遲下木兔打桐生會出掛
同埋如果又一季打一隊
睇得無咁過癮之餘
又變咗拖長黎做
咁起碼出7-8季先會完

我172連中學雞都高我一個頭

日向學埋個呀叔識反彈一傳去反擊咪屈機

有啦？

英文

都好呀
求link

Hinata is everywhere

有中文版未

已經想睇下集

2x集分開兩part播，三月播完頭半季之後要等到七月先繼續

2x集出到大概漫畫70-80話嘅內容，所以如無意外係打完雙子就完

有376中文未

漫畫人有啦

有冇是但一款肉睇

有韓肉

照殺多謝

木兔啊

木兔究竟當年木兔拎唔拎到冠軍呢

木兔呀呀呀呀呀呀呀呀呀

google translate好廢⋯⋯

咁耐都未有英肉

終有一日會為你托球的

開始入局

呀
好興奮
越嚟越期待

出咗了

又木兔又宮郁加埋翔陽，隊波好勁

日向係巴西個隊友其實就係黑色左嘅西蘭花頭

唔知日向打咩位
4號位定快攻呢

宮侑版怪人快攻
日向都超過兩年冇打過快攻

沙排快人快攻

怪

沙排又輸
幾時可以寫日向贏

兩師徒一邊一支炮 諗吓都扯扯地

d人上哂色 覺得同幻想中唔同

最終章悶悶地

翔陽返日本了搭木兔同宮侑

覺得未必會入呢隊
搭個木兔咁勁，球權唔會多

場場都輸

沙排姐

會唔會多咗啲，突然係比賽中試新玩法嘅畫面
好似孖仔對烏野個時咁
宮侑狂試新嘢

成隊都係痴線佬
成班情緒大喜大落

對比返影山同牛若個憂鬱小隊

諗起都覺得好嘈

正

唔敢想像日向加入左之後隊team會點
同影山牛若對戰好大對比

啲人每一章每一場波一開頭都係咁講，講足咁多年

全國大賽又係 後面越來越好睇
同海鷗打一開始都覺得悶 可能因為打完貓
但都係越來越好睇

最終章暫時睇，日向同大王個短篇好撚正wo

試腳咋 會唔會轉頭變入第隊

從來冇懷疑過古館老師嘅能力

最近又會話好好睇

in 古館 we trust

點解韓肉同中文都冇呢頁
定係其實唔係古館老師畫

Btw一直覺得牛若讀書好叻
我係咪誤會咗

好似有講過牛若係排球傻瓜
btw,呢套漫畫好似得月島叫做讀到下書

由之前打白鳥澤牛若話日向稚拙嗰吓我就開始誤會佢好讀得書

覺得會喺考核嗰時遇到阻滯

星海好睇唔慣

想睇多d自由人西谷

緣下，大地，山口，管緣個堆都讀到書

山口唔得 佢同東峰都話自己唔勤力啲都可能會唔合格應該只係中游 冇日向果啲咁差

鷲匠會唔會薦日向入隊

唔會啦，有師父照住
係咪打完職業就講日本隊

其實我想知係唔係最終章完左就唔會再畫排球

其實就咁睇應該仲有排畫
入職業隊 最後打影山 呼應返開頭話日向要打敗影山
之後日本隊打外國
完

唔打外國得唔得 唔想變衝鋒21

我覺得可能打完影山就完

跟住10年後影山教音驅日向教烏野

最完美真係打完影山就完，呼應返第一集
不過jump俾唔俾佢完就第二件事

兩個一齊教烏野吧

2個零表達能力既人點教波

一教就係到 唔好蹭蹭咁跳 要咚 砰哇咁攔網
咻咁接一傳
然後烏野就收左皮了

身教

春高宮城縣代表決定戰 第一輪出局

暫停時間成隊人就係到蕉蕉砰哇嗚呀啊

好大機會打全國，黎緊奧運

日向：我唔識教，我地黎打一場啦

其實人大左就自然識教架啦

敎戰術應該ok
但係技術指導一定唔掂

又係影山教快攻 一黎就負節奏

國家隊 牛佬+日向+影山

往死裡傳傳得愈快愈好

跳高d 快d 再高d 再快d

但係一次溫柔嘅一傳可以有喘息嘅空間
助跑距離得到保證

係囉，隊波應該都勁嘢嚟，搵球隊應該唔會寫得咁易

可能能無打啦

可能呢場打到一半就完

屌唔好啦
好唔捨得

呼應第一回影山vs日向

日向一定要贏返次

出左？

情報咋
想知更多可以入去睇

宮治做乜要節墮到賣飯糰

我都想知

佢唔打排球啦

覺得唔會打國家隊
太多勁人
一定少咗好多篇幅講日向

打完呢場就完都係好結局來⋯⋯
排球真係神作

同slam dunk動畫版安排個明星賽一樣
我寧願佢直飛到奧運完

好似跳得多左啲喎
入隊都冇得睇

治最鍾意既唔係排球,係食

我接受唔到月島個新look

有冇肉？

估唔到佢仲有打

我都接受唔到

會嚇親啲小學生

究竟月島得罪咗古館老師乜嘢
佢係崩壞得最勁嗰個

各花入各眼啦
我就唔識欣賞

好想到下星期喇

有無熟肉link?

同求

好似未出哂 頂住先

星海換左髮型型好多

月島有打隊
由社團運動到愛上排球

月月飲甜酒唔飲啤酒
Google左杯野同咖啡牛奶冇分別

邊到有得睇

真心好想追落去
如果畫第二年可能冇哂熱情

星海呀

韓文你介唔介意

係咪打埋呢場就完

影山賣廣告

同一隊黎喎好似

我愛月島

唔知係咪睇漏左...
想問全國最後邊隊第一？

378話，多圖慎開

睇落似打完依場就成套漫畫正式完
4年前全國大賽所有有因由嘅人都集合左

無講過

過節喇

呢一話叫last boss 真係打完呢場就完??

之前唔係話會畫埋奧運咩？

幾時講過？一直都係大家ff

好頭好尾

shocking pink
日向係咪嬲打

姐係影山+牛+星海？ 諗起都痴線

睇嚟打埋呢場就完

對比日向果隊有兩個單細胞生物
唔知虎同衛輔有無戲份

高中全國top1佐久早去左邊

真係似完

影山 牛若 星海vs日向 木兔 宮侑

我希望佢完係講佢地入左國家隊
然後比賽怪人快攻拎左第一分之就完

依家講佢兩個對賽 係咪會冇怪人快攻睇

點解唔見咗西谷同埋田中

第一次睇漫畫睇到完全唔想同啲角色斷絕來往，唔好完得唔得呀呀呀呀呀呀呀呀

係 好唔想完

我鐘意左呢套野成五年
好鐘意古館畫啲細節
想像唔到之後冇得每個禮拜追睇嘅日子

而家咁都幾好
好過睇住佢爛

係
完美地完結
好過爛尾

但係劇情去得太快

太冗長又比人屌拖故

點考入去可能會回憶補返掛
其他都OK啦

唔係叫佢拖
但真係快到火箭咁 太極端
起碼我想知日向點考入隊

希望會

睇黎就完啦

小巨人點解唔打排球又無講

呢個又係超想知
諗住會有小巨人回憶/睇完場比賽想打返排球之類
點知乜都冇
連有冇打返排球都唔知
呢條線完得有啲可惜

現實就係咁 有唔少人讀書時期運動好叻
到最後都係出黎做打工仔
加上當時嘅小巨人連國青後補都入唔到 又唔似日向咁熱愛
畢業後冇再打（可能身邊人冇嘜人繼續打）都唔出期
(比較意外嘅係月島竟然仲有打 明明當初最冇熱誠）

依場一年畫唔畫得晒呢

我反而覺得會好短
最多三十話就完

幻想到田中同佢家姐遲D 會拎個"飛べ" banner 幫日向同影山打氣

有無人同我一樣
日向影山係走廊相遇個幕感動到差d流馬尿

影山個隊都好撚勁

宮郁版本

突然諗起
佢哋係咪打5局

以高中既實力黎講
影山個隊全勝

都未知成隊係點

笑到我漂眼水
以為會話佢做老板 居酒屋個類

都唔係輸好多姐
宮治同影山55波
木兔狀態好個陣應該都可以同牙牛打個和
係日向高中無星海咁全面
不過沙排篇後日向都變埋完全體

治點解咁勁都唔再打
唔好咁快完，起碼打埋奧運先啦
雖然太主角光環唔好睇
但日向全國又輸，沙排又輸
一個獎都未拎過會唔會太慘

老師畫到差唔多奧運前就完似d
現實接軌

唔知有冇新角色
但係好似冇理由就嚟完先加新角

牙牛
而家嘅一向一定唔會差過星海

亞軍季軍都係獎嚟嘅

日向咁努力，點都想睇佢登一次頂
見佢人生路不熟，去巴西比人偷銀包個話
起晒雞皮

個銀包仲要係呀妹送
我都想日向攞返次冠軍

好正
成個高中 最勁個班圍內打
明星隊

田中西谷冇出現過會唔會都係兩隊入面

呢張banner會唔會係伏筆呢 除左影山同木兔
仲有古森元也同尾白阿蘭 （唔知有冇認漏人）
會唔會有機會打埋呢始終古森同佐久早都冇正式打過 冇理由寫個角色出黎冇用過就完

高中實力黎講一定係星海勁d
全能到仆街

最左係咪大地？

大地去左做黑警
重睇啦

做緊警察

今時唔同往日
日向進步咗超多
個進步速度拍得住套漫畫進度

點解月島又打工又打職業？

佢應該係讀大學打職業
畢業就去打工

睇黎打埋哩場就完

想知日向都係打返副攻？ 現家冇左怪人快攻 係咪可以轉主攻

宮侑都set到負節奏

我以為會問多次「你這三年裡都在幹什麼？」

想喊

兩隊都各自強到癡線...好正
不過唔肯定二傳係影山定宮侑勁d

侑+日向+木兔
Vs
影山+光來+若利

但侑可唔可以引到木兔同日向既全部實力
高中時兩個都要特定二傳先可以發揮全力
睇到好sad
拆散咗好多拍檔

影山依家應該好撚勁
同隊已經有牛若同星海
但都用佢做隊既代表同埋搵佢拍廣告

仲以為治會去教排球添同埋西谷呢？

最後星海嗰個look以為係夜久黎

二年級三個都好似無講去向

我覺得影山
唔知影山有無練埋跳飄

其實係咪腰斬

岩岩先睇完

冇寫西谷

我覺得係半職業
始終d2球隊未必咁有錢

西谷應該會霸氣登場
同埋一次過講太多人會好煩

你老母就腰斬

點睇都唔係啦

得23歲
做老板 出埋自家牌子既野食
咁都折墮？

嗰陣未出熟肉 情報又冇講 咪以為係店員

影海嗰隊淨係佢嗰隊已經勁到痴撚線
星海 影山全能
牛島冇2/3個mark唔到佢
日向嗰隊得日向全能

牛星雙箭頭真係唔識守

Setter仲要係影山
完全唔會估到佢俾邊個打

兩個都係誘餌，自己瘋狂二次

這個人的情緒只有0或100!

真 除左牛島守波差啲啲之外 好似冇弱點...

牛島守波唔差喎
之前日向都特登走去搵佢學嘢

你真識玩

最後全部影山發球得分

成班都等左日向幾年